CCTai啲冷氣軍師係咪以為自己係大將軍，勇武派係卒仔要聽你指揮

勇武派聰明過你班垃圾軍師好多道德撚民意撚永遠唔會落場就收嗲啦

睇佢地 d 留言都知佢地睇 live 以為自己國防部, 佢地唔知 live 有 delay

以為玩緊total war